上星期日白行都上國際頭條呀喂，上唔上多次？

行一次唔得，行多次！
行啫嘛，又有份上頭版呀喂